中學/大專part time

對象：中學生/大專生
有無人有興趣試玩一個好似tik tok的新app，upload每條片(類型：簡單舞例如手指舞/拖手舞or cos電影對白 or 無聊賣萌），有籌金(按難度不同)，有興趣請WhatsApp 90490248，再詳細介紹工作內容。現在登記階段，約4月中開工，仍然未招夠人，有戶口網上出糧，如果無銀行戶口可每月約見現金出糧